保護警察安全 我地都要舉牌提示

我近排開始成日發惡夢
見到有人買完餸，買完d麵粉鷹栗粉又唔包好......行過條街比人撞一撞d粉飛哂出黎，要小心d架嘛！

最近香港警察為左維持治安，都好無奈咁發射左d催淚彈、布袋、橡膠彈個d......

好擔心佢地太心急想維持秩序，冇睇到街d粉就開槍......要知道每次佢地開始都會好大火花，好擔心佢地會引起塵爆......

為左保護警察安全，我諗我地都有需要舉牌！內容大概係：警告！請勿開槍！現場空氣有大量粉末，會有塵爆危險！

咁樣我地先可以防止市民唔小心係街跌瀉粉個陣引發到爆炸！為左警察同路過市民安全，我地應該考慮舉牌提示！以防萬一！

上面都係我發惡夢發到既內容，大家出街小心買餸袋入包粉！唔好倒瀉出黎！同埋準備好d提示牌，防止有人唔小心真係跌左粉，警察又睇唔清楚受傷！

我真係唔想呢個惡夢成真！
請廣傳！

應該保護佢地安全，4個人用人鏈咁圍住阿sir保護佢地

你啲粉可以倒瀉係警察個邊？定你覺得可以行過去？定你係想爆自己友？

玩呢d 咁難控制既，會唔會太易傷到自己人呀。。。

空曠地點樣塵爆

所以一定要舉牌提示警察！！無論唔小心跌左落邊到都好，都要舉牌提示！保護大家

哇 屌你老母 你咁天真覺得佢地會care?定你真係想靠害呀？就算真係爆左係自己友個邊，你覺得佢地會認錯？咪又係屈返落我地市民到

你覺得真係爆左警察傷d 定我地傷d

睇清楚全文 樓主唔係想叫人玩粉而係想搵辦法保護前排既人